得罪講句 皇馬根本高兩班波

講體力 成班都跑唔攰咁
講攻擊 有世一朗、超越同齡小花既艾辛斯奧
講防守 有鋼門navas、鐘錏沙漏卡斯米路、鬥心飛鏟拉莫斯
計埋條後備

利物浦唔好話贏 輸少過三粒都偷笑

回錯sor9

屌你邊撚個
呢啲說話你講咖咩

死疤狗想燈吾皇?

小妹唔燈

Sor9

燈錯 sor9

小妹一向唔燈好不

邊個再貼份功課出黎
邊個就係4259

鐵血戰士 拉莫斯
不死人 卡斯米路
歷代最強中鋒 賓斯馬
當今最強右閘 馬些路
世一 c朗

唔好燈 All in左皇馬

2005 年都係咁

on撚9
一個沙拿都嬴你啦
皇狗得個過氣球王有撚用

系

講左
利狗想點怨
自己派膠派到咁
唔好講沙拿 俾埋美斯你都輸啦

樓主

演投同出術點止高兩班

技

利係咁迫 皇後防撚到佢地波都掂唔到